香港比其他國家細,好應該變成單車城市啦

香港比其他國家細,好應該變成單車城市啦,又可以減少塞車,對環保又好,對身體又好

成撚日見D肥婆話減肥,又話飲杯水都肥,一日都唔知食幾多磅肉,多D去踩單車做下運動啦,搭乜鬼車呢

正皮

九龍要砍掉重練

見到成堆單車徑斷開一截截咁就知政府唔會做啦

咪係 荷蘭咁大個國家都可以單車全國通行

全球最短單車徑

想買架滑板車近距離代步,旺角新開o個間運動舖好唔好?

條路仲要分多半出黎俾單車徑 唔敢想像
雖然我都想踩單車方便d 但係事實上可唔可行呀 ？

滑板車我就冇乜點研究,一係買架14"踩囉,細細部改裝下都可以踩到好快,最緊要係香港屋細,摺埋超慳位,推入餐廳食野都得

一格巴士嘅人變晒做踩單車你估啲佔嘅空間會大幾多倍？
唔洗成格
同樣佔用面積頂多放到四分一，仲要係冇安全距離

如果可以做到愈黎愈多人用單車黎代步,長遠黎計身體好左,自然少左人去睇醫生啦,車又少左,又冇咁易塞車

點樣一格巴士?

肥婆會坐爛啲單車

香港人口密度太高

唔好重過200磅應該都冇咁易爛既,重過200磅果D去搵部靚D嫁啦

咁你真係要多謝正苦日日放D蝗落黎喇

會壓爛單車徑

豆腐渣工程?

一輛
ok？

其實你知唔知香港多山

香港啲濕鳩天氣點同人地歐洲比較
踩五分鐘都濕撚曬

不學無術 用個屎忽諗下如果將巴士啲人轉晒單車 條路會點

條傻鳩講唔服人咪捉字蚤lo

1920都仲可以嘅

可以踩滑板周圍去諗起都型

同台狗話要用愛發電一樣

咁我真係唔明點樣一格嘛,你話一架我就明姐,睇都睇唔明,重點去了解呢?

香港人都唔鍾意踩單車

一架我就唔明啦
點樣架？音又唔啱

唔好再笑個弱智啦 佢已經好慘 佢啱晒 我地錯晒

玪量詞。計算飛機或機器等的單位。如：「百架飛機」、
「一架機器」、「兩架電視機」。

自己google下人地點形容巴士喇,會唔會用一格呢?係用一架嫁

只可以講香港由開埠以嚟已經冇一個年代行到
人口密度高，我當係放兩條行車線畀單車就叫單車城市，我諗1萬人嘅城市都負荷唔到

道路規劃唔好
單車行馬路又阻住條車龍
但係行人路又唔比單車行
單車徑又少又一節節咁

得啦啱啦
我錯晒啦我柒晒啦

依家d人打錯字仲咁撚串
講緊capacity
你打錯量詞點撚樣討論呀？

我錯囉ok？
一輛囉咪改咗

樓主係想拎成就感定討論你個單車城市先
如果你要成就感就拎到啦
如果你要討論單車城市，你就未討論完嘅

香港咁撚多人
俾你踩馬路都係會踩得慢甚至塞鳩住
除非要考牌先有得踩
唔係到時一有人想爬頭好容易就搞到幾車相撞

好主意

D人跑步,行都係單車徑,咁重洗乜分行人路單車徑呢,還掂D都唔會捉人行單車徑,整平條路一齊用算啦

巴士的士小巴地鐵話唔準 香港搞咩其他類型嘅代步工具都唔淮

佢哋只係批准佢作為一種運動 唔比你代步

首先要cut咁啲私家車係路面先

柒左仲咁撚串

同樣佔用空間，私家車客載量仲高過單車啦

我一早講咗改做一輛
你係要掘成就感就繼續掘啦
我就唔想同你地講格定係架嘅問題

人地地方大 又有多餘地方先有單車徑炸

地方細小唔適合單車 以前有諗過相關問題 但正如樓上所講 要將人集中係公共運輸工具先可行 疏導到流量
一架巴士既人量要用幾多空間先可以滿足單車加人

香港係細，但人口密度太高，用單車係好但係唔太可行。
反而減少用私家車同的士，提升公營運輸工具效率同加強規管上落貨會比較易實行？